打機出現啲野擋住個畫面....

點樣可以整走

CAP圖又冇左..

影mon啦

會唔會係你個mon 裂左....

鬼掩眼姐

係唔係nidva ndiva啲嘢呀

咁樣 [img]

可能係 但唔識點整走 l4d2跟cs先會有

係咪聽腳步/槍聲雷達呀 之前買耳機都有跟類似d Software

唔開外掛就會無

但之前都冇 亦都冇轉過耳機

輕輕一推..

玩到咪得，冇咩影響

試下襟下個mon嗰settings

Sonic radar 下哇？
係咪㩒中左hot key